唯唯(徽徽)69幫你哋頂咗幾多棍?

我自爆先
5棍

少少地都3棍 好偉大呀

點解無啦啦要整鳩佢

唯唯諗起果晚...

: 哈，咁打得呀，咁你叫你上頭出來，你幫唔到我。
: 好呀，請問先生貴姓呢？
: 我喎！(佢指著自己個樣)

跟住隻狗又扑多唯唯兩下